屌！勇武玩撚哂啦！

唔係唔比大家衝，但搞左咁耐先搞到大罷工
夏愨道一放TG，走咁一半人
大家都好無引
又話和理非接力，可唔可以理下我地感受呀
隨便屌我P牌啦
好撚灰呀